大家有冇見過/經歷過香港黑社會？

香港黑社會問題不嬲嚴重
雖然好多移民晒去荷蘭
大家可唔可以分享下見識過咩黑社會場面?
收保護費 打交 劈友呢啲
成日聽人講元朗開得酒吧9成都有背景
721 831呢啲基本嘢唔洗講
但想了解多啲香港黑社會
點解尖沙咀咁可以雜過油麻地旺角
去親山林道同尖東都驚 係咪近酒吧

Cctoy

識個老細同九指華一齊做野
你話佢係咪黑社會啦

啲老黑大佬好有禮貌，我依啲做細嘅見到都唔好意思
真係黑警恐怖啲

一街陳浩南打扮mk仔企老翻檔睇水

試過見到黑社會做野

通常好有隊形

有一個人拎大聲公講野

指揮啲伙記

其餘就跟order做野

題外話：早幾日見到有前議員拎大聲公講野都俾人告

我打算都試下告佢地

佔旺都見夠啦

小學生時代見過一群人拎住刀追另一群人

唔知係唔係黑社會

只記得當時睇得好興奮

721

初中時期見過一個阿叔係啲叔父嘅跟班打手。見過佢出手好兇狠。

期後喺我AL嗰陣見到佢入嚟學校做校工。好好笑容～同班師弟好friend一齊打波。又好take care啲後生。

感覺幾奇妙～

20年前嘅黑社會，仲要有嗰係舖頭對面望實啲人有冇俾錢

香港黑社會唔洗驚架喎
廢廢地

其實都係搵錢啫 下下樹敵唔係好事

最開頭係有人收錢
之後冚得多變自動找贖

係天水圍見過斬人

入會都係搵食啫

你問下PPRB認唔認同，依家全香港喺佢哋唔明白依個道理

30000人

黃酒吧

都係，喺街到見到佢一家三口樂也融融個畫面幾靚

但好笑係有一次，我見到佢大佬喺我學校canteen坐喺度同佢吹水

細路，聽陳sir 講你唔交功課喎

係咪要梁叔我幫你斬手指呀？

有冇睇奪命金？家陣唔係做倫敦金就係整車/收廢鐵，撚有人真係行古惑咩。講真，比我揀我都情願做狗好過做古惑仔，反正做㗎野都差唔多又高人工又好福利，同藍絲親友講做差佬都好聽過做古惑仔啦。

轉頭真係咁正義～
好懷念以前學校好多打交吹雞。但大部份都係抱不平而發生～